sofi又死app???

嗰app又開唔到 係咁彈app
不如執左佢啦

不如您換電話喇

N咁多個po
iPhone問題
Android冇事

您嗰名

我都係啊！個App同公司都係垃圾，唔係貪佢免用，我都係會選擇用富途。富途最好！

掉咗您部電話喇

冇錢

賣咗佢囉